「想偷我雞？」下周一二立法會會議未取消！！！

【最新消息：下周一二立法會會議未取消！！！】立法會秘書處於晚上9時再發新聞稿，指下星期一（17日）及二（18日）的會議只是「待定」，並非取消。

香港人，星期日，星期一，一定要，出嚟！！

佢而家傳咁多消息都係等大家鬆懈
只要一有空檔，半日就通過二三讀啦

Push

同埋俾人補裝

暫緩....（至下星期一）

可能要林鄭下台
推個親商嘅上出先有法走出困局

議程內容未出